家下啲黃店不知所謂

呢間COME LO一啲都唔COME LO
又黃又好食 但又做到咁嘅價錢 重要整埋個富新最大嘅線上連儂牆
作為藍絲我決定食撚曬佢地啲野唔比你地食

地址？

屯門富健花園地下1號舖
間野黃到金

好似係富健花園地下1號舖唔知有冇記錯

好似好多黃店ig都miss 左佢

好似好好味咁

一間黃店啫 你個標題洗唔洗咁

推

呢間真係要推啊，青瓜煙鴨胸卷正能到。

咁撚貴

死撐

屌你真係好自私
拉

串燒野不嬲貴

睇成comic lo

真係好好食，我夠膽講一句，成個屯門最撚好食既串燒係佢

喱間黃店真係好好
睇最尾張相 富健連儂牆

因為喱區冇一個合適嘅位起連儂牆
間舖就讓左間舖嘅外牆比D街坊貼文宣整連儂牆
真心要大大力支持

無人睇到

喺富健巴士站一落車就係架喇 超方便
區內人番歸必經 買完上樓食啱哂

好餓呀屌